經典回帶：廢鐵都吹到變跑車

真係笑到仆乖

ok

old news is so exciting

Old news is good news

留名

拍片條友鬼佬黎喎

鬼婆黎，不過有啫咋

呢格都唔係綠色

有無師兄提議下其他經典回帶？

電單車個個

大鑊，未聽過

比D提示

幾多年前？

大粽牌摩托車

呢段正喎！

騙徒手法層出不窮

有十幾年鳥

貴姓呀陳生

把聲好似20無限

堅似

轉左行